audi a4 mini 萬事得3 您會點選擇

睇左大半年 得依三款岩心水

a4同mini新車無得頂
但係一耐左好多野整
屋企有人開車房

Audi 啦

加小小錢買A5啦

補充番先 係想買二手車 心水年份係10 11
講多啲嘢大家一齊交流下
買之前想做足功課先

A5其實都有諗過 都係我選擇之一
不過想聽下A4係咪好多病痛
有冇師兄係揸開a4 交流下

二手就萬3算數啦

咩原因呢

日本車少電子野，耐用d
二手買番來一個唔小心整車貴過車價

依家萬事得新車都好似幾多電子野下

樓主買2000 車定 2017 車呀

咩都唔講

講咗啦。。

Sor9 眼殘

Mini r56 保養都 ok

Audi 應該最多野整

Mazda3 最少野壞

利申直覺

新定二手?

新mini 最靚

其實單係A4 同萬3 已經唔同size

樓主係因為筆直睇餸食飯先得出呢個三個選擇定點呢?

如果平時會坐足四個人, A4 應該會係最舒服, 萬3 調教偏硬, 後座唔算十分好坐, 空間就尚算不俗

Mini 你應該講緊countryman?

老實講本身淨係鍾意TT同埋A4 (我係好鍾意Audi嘅)
但係我會車下啲屋企人 成班fd出去玩 所以放棄咗TT
咁我筆直係100k 以內既二手車
都係睇餸食飯之下睇中 萬3 同 Mini s

萬3係垃圾，慢到豬閪咁

咁118i點 係28car見到2018同2011個價幾吸引

男人唔好揸1系啦

後座勁迫

2018

A4, 唔好諗咁多
整就預左整
品牌既野, 鍾意就鍾意, 無得迫

個樣都無變過 驚乜喎

有時都唔明 點解架仔整車仲好過德國佬 點解可以出名多野壞
你想人買新車 唔應該係咁掛？

就係驚 買返嚟整多過渣
不過好好多人話正正常常勤啲保養就唔洗點整
如果電子野壞都冇嘢好講